痴撚咗線

成堆男人扮絲

多咗條野

我冇撚冇春袋